[comment]: # translation:outdated

[comment]: # ({new-86576837})
# 1 Обзор

[comment]: # ({/new-86576837})

[comment]: # ({new-8655b192})
#### Обзор

В разделе *Инвентаризация → Обзор* имеется несколько способов просмотра
обзорных сведений [инвентарных данных узлов
сети](/ru/manual/config/hosts/inventory).

В обзоре, который отобразится, выберите группу узлов сети (или все
группы) и поле инвентарных данных по которому отобразятся данные. Будет
отображено количество узлов сети соответствующих каждому выбранному
полю.

![](../../../../../assets/en/manual/web_interface/inventory_overview.png){width="600"}

Заполненность обзора зависит от того как много информации об инвентаре
занесено в узел сети.

Количество в колонке *Количество узлов сети* является ссылкой; оно
перенаправляет на эти узлы сети, отфильтрованные в таблице *Инвентарные
данные узлов сети*.

![](../../../../../assets/en/manual/web_interface/inventory_filtered.png){width="600"}

[comment]: # ({/new-8655b192})
